［持久戰心態］即使星期日出黎無50萬人 我地都唔應該覺得少左人支持我地

以前和非力咁出力出黎 係因為出到黎都係無包袱
帶埋一家大細連bb仔都帶埋出黎

但而家犬出反對通知書 好大可能又出催淚彈同鳩捉人 有要養家既和理非唔出黎都唔係無道理

大家要記住社會上有好多人係背後出力支持緊我地
有義務律師 有家長開車 有物資部 有攬炒隊 有文宣部 有大戶巴打 好多好多唔同既人

要記住我地係一班3個鐘就可以籌到2M USD既人
我地係一班可以將香港呢兩隻字帶到國際層面既人
而家支共打壓越勁 就越證明我地既威脅越黎越大

人少的確係我地既缺點 所以我地更加唔應該送頭
我地既聲線只會越黎越大 而共狗既死期將會越黎越近 當我地越覺得會輸 敵人既反攻越勁 就證明我地步向緊勝利

或者對於一班唔敢同狗肉搏既人對前線最大既支持 就係繼續係唔同戰線戰鬥 做更加多好既文宣 繼續入美金禁錢 繼續搵仔 開學罷課得閒又罷下市罷下工 外國戰線繼續高舉象徵和平既旗 亦不忘繼續將革命滲透共國之內

短期戰線我地起碼捱到9月美國國會復會

面對強權 我地更加要智勝 以柔制剛 鄰國不斷逼商家表態想割斷我地背後既力量 但我地核彈都不割 前線做咩都唔割 做錯就要糾正 唔好比憤怒遮眼

學天琦話 革命要等十年八成功無可厚非 請各位香港人繼續戰鬥 宗旨係唔割席 唔送頭

光復香港 時代革命

推

推818

自推

無錯，面對全球最大黑社會，面對有大優勢裝備既黑警
只有持久戰對我地有利

係中美貿易戰，環球經濟疑似衰退下，政府拖住唔回應係佢導致攬炒

618要人

300萬！

818

818維園見

818要人